二月果時恐懼撚日日屌人出街玩,食好西。宜家?

宜家你班傻閪咪又係周圍去食好西放假周圍去
話緊你呀
屌你老母

我日撚日番工放工咋 點解係我呀